舊經濟股苦主圍爐區

領展 均價$78

五仔

1313 水泥夠唔夠舊？

領展 62.85

330 494

5 11 1038 1113

睇住新經濟股日日升 自己D股日日跌

成日同自己講係價值投資, 又淆低唔敢放晒轉ATMX , apple tesla果D

總有人要輸錢

今日頂唔順沽晒領展

長渣驚西

之前跌到8x已經沽晒

仲有1400股5號，6x蚊同霉氣13蚊

斬晒去，轉atmx

實無死

新經濟股就黎爆

準備賣新經濟股，轉舊經濟股

煤氣

今日斬曬

屌喇星，望到都燥

港股唔會有咩期望 但都唔會走貨
係美股果面賺返翻黎

持有1、11、823、2638

早幾年乜都唔識買左煤氣，以為十送一儲錢好好，咁就中左伏了

新經濟股炒太勁隨時收皮
舊經濟股準備發力

新一代多數用電 媒氣真係麻麻地

57.25

大貓 36.x 3手

十年再睇